天能係咪暗示bmw係垃圾？

一部戲有幾多個車救sponsor?

一個R波嘅audi suv(唔知a幾)
都揪贏全速5系(好似係）
而kia就拎黎擋子彈
仲有出現s class

打錯，唔知Q幾

好想屌閪

我初頭都以為係 R 波
呢套戲嘅製作邊有可能咁 on9 R 波快過人地
睇到好撚燥

後尾知係反轉世界
即係D 波
即刻條氣順返

R咩波, 係逆轉嘅D波

巴打曲線話自己睇唔明套電影

我睇就唔係 個主角搵車嗰陣好似叫Neil “ find a fast car but it don’t look fast “

STI

架好撚型既掃把呢

唔知你想講乜？直接插寶馬垃圾吧

咁拍個陣係點都要入R 先向後行到

D波再倒帶咪得

屌去睇多次先

仲有部反轉再回彈嘅紳寶

我都係咁諗
反而係讚Bmw 添

你睇到係R波
但部車係行緊D波

導演好似話無倒帶拍

係地下爬都係叫演員真做

仲有部Alfa 159

點倒啊 同鏡頭一部向前一部向後，除非CG合成就得

Rav4

咁慢鏡扮快囉